尋晚元朗單野 我屋企人前晚已經提示我小心咪入元朗

真事 不貼圖了
佢前晚已經叫我咪入元朗

我都好撚驚
利申 住元朗圍村兼有發夢

黑警鄉黑蛇鼠一窩
唔係人多就夠 佢地分分鐘仲多死士

屋企人家族元朗
唔知點解預警我
本身我都無表明過
仲比左個電話我

我直入元朗 你老豆疊羅漢

問題係又已經離開左又唔係住元朗好耐

碌夠鑲精鋼

下次有咩消息同大家講先
初頭以屋企人病發鳩吹
見連登有post講手足係元朗出事先知
屋企人唔係講笑

搞又負評
唔搞又負評

我都係喎